和理非不指責，先係對勇武最大保障

勇氣既行動同犧牲，先係民主運動，不可被 藐視既方向。

香港人，日頭可以和理非，夜晚可以勇武，反之亦然。

根本唔存在 割席與否，只有對目標既渴望同 付出既成本既比例分配。

堅持，團結，勇氣，理性。
對極權既唯一方法。
加油！

和理非真係無資格指責勇武
呢幾個月係靠勇武守護香港

利申: 無膽上前線既和理非廢J

#盲撐不質疑